\beginsong{Cristo nace cada día}[by={Brotes de Olivo}]
\transpose{2}
\beginverse
\[G] Habrá tierra que sem\[C]brar, 
\[G] habrá mies que reco\[C]ger,
\[G] por muchos \[Bm]años que \[Em]pasen
no \[G]cambiará nuestra \[C]fe.
La vida es de los que \[G]luchan
\[D7] por su propio yo ven\[G]cer.
\endverse
\beginverse
^ Habrá peces que pes^car
^ y manos para fae^nar,
^ no importa^rá la tor^menta, 
pues ^Cristo la calma^rá.
Seguiremos en la ^lucha
^ por un mundo de herman^dad.
\endverse
\beginchorus
\[G]Cristo nace cada \[G7]día
en la \[C]cara del o\[D]brero can\[G]sado,
en el \[C]rostro de los \[D]niños
que \[G]ríen ju\[Em]gando,
en cada an\[C]ciano que te\[D]nemos al \[G]lado.
\[G]Cristo nace cada \[G7]día,
y por \[C]mucho que que\[D]ramos ma\[G]tarlo,
nace\[C]rá día tras \[D]día, mi\[G]nuto a mi\[Em]nuto,
en cada \[C]hombre que \[D]quiera acep\[G]tarlo.
\endchorus
\beginverse
Hay mucha tierra sembrada,
el tiempo traerá su fruto,
ya vendrá quien lo recoja,
de momento, trabajemos
y si el mundo se acobarda,
nosotros no callaremos.
\endverse
\endsong